# SpringWebApp

## Описание

Это приложение написано на Java с использованием фреймворка Spring.\
В качестве системы сборки используется Maven.\
Для логгирования используется SLF4J.\
Для тестирования - JUnit и Mockito.

## Инструкция по применению

Для запуска проекта используйте команду 

     `mvn spring-boot:run`

**Важно!**\
Для корректной работы приложения порт 8080 должен быть свободным.\
Если он занят - можете сменить его на любой другой, \
изменив это свойство в файле `src/resources/application.properties`.

## Техническое задание

Средствами java реализовать: 
HTTP сервер, умеющий обрабатывать 3 запроса: 
1. Get /userinfo/{user_id} - возвращает топ 20 результатов пользователя на всех уровнях в порядке убывания result, level_id (формат: JSON). 
2. Get /levelinfo/{level_id} - возвращает топ 20 пользователей и их результаты на выбранном уровне в порядке убывания result, user_id (формат: JSON). 
3. Put /setinfo - принимает 3 параметра в json (user_id, level_id, result) устанавливает результат пользователя на уровне. 

пример:

/setinfo body: {"user_id":1,"level_id":1,"result":55} \
/setinfo body: {"user_id":1,"level_id":2,"result":8} \
/setinfo body: {"user_id":1,"level_id":3,"result":15} \
/setinfo body: {"user_id":2,"level_id":3,"result":22}

/levelinfo/3 [ {"user_id":2,"level_id":3,"result":22}, {"user_id":1,"level_id":3,"result":15} ]

/userinfo/1 [ {"user_id":1,"level_id":1,"result":55}, {"user_id":1,"level_id":3,"result":15}, {"user_id":1,"level_id":2,"result":8} ]

-Вся логика построения топ результатов должна быть реализована на java. 
-Все данные должны храниться в памяти. 
-При выполнении задания база данных не используется. 
-Должны выводиться и храниться только топ результаты. 
-Приложение должно корректно работать в многопоточной среде. 

Выбор библиотек логирования, тестирования, а так же сборщика проекта свободный. 
Должен прилагаться скрипт сборки и скрипт запуска приложения. 
Приложение должно быть совместимо с JDK11. 
Необходимо использовать встроенный веб-сервер. 
Выбор веб сервера свободный.
